一人一架 係街成日見嘅車

我先 jazz/fit
未試過有一日 出街見唔到
好彩嘅話一日 見三四部

的士
巴士
小巴
電車

周街都係

狗車

Tesla

Prius

呢架反而少見 老細車

Gobee

好多住宅區都見到

呢架都多 黑白色最多

Hiace

Model3 ModelS 香港都常見

SVJ

見到好驚驚

揸Hiace都係車手嚟 公路上奔馳

變左公廁車

啊蛇間公司樓下個停車場日日見到?

Alphard Freed Jazz Golf
最近就Model 3, Sorento

discovery
jazz fit
model 3
prius
c200
320i
golf1.4

其次Benz 寶馬 密度都幾高

藍的超級少見wo

8964

屠城

最近多咗Sorento

cla250

最多見狗車

hiace

toyota crown comfort

冇人講 Porte，其次 Sienta

Honda Freed

BMW X1
呢排時時見到

Alphard 多過的士

廿幾萬 2手s
三十萬 全新3仔
抵玩到喊 唔熟車既仲以為佢變左中產

所有bmw/Mercedez, 多到公廁咁

GLS
GT
EQC
I8
8
X7
呢D都唔係好多JE

除咗呢d, 其他都係公廁

會覺得雙B係公廁嘅人
應該都係啲分唔到C200同C63嘅車盲

你不如問香港有咩車唔係公廁啦

勞斯萊斯

BYD

撈鬆落咗嚟香港幾耐

Stepwegn
大霸

Alexander Dennis Enviro 500 MMC

Cerato白色仲要U/V牌

Mazda 2
CX-5

RAV4 同 Sorento
不過後者成日會改章

W204 , E90

Hilux
無知一問係唔係無行貨

FD2

alphard都少見 樓豬對多少嘅定義到底係點

每個街口總會見到一部

Corolla
Clvic
Jazz
Mazda 3 6
Tesla

買得30萬車最少都過百萬年薪，點都算入門中產啦

Pickup truck反而少見
Btw 新果架Mazda BT50好靚，可惜香港冇

Joyride 200i

Sienta啦 每條街都肯定有架

間中會見到 不過好少

NINJA400

Jazz
Fit
Sienta
Noah
Freed
Stepwgn

唔會瓜，我渣緊新車34萬車，但我年薪得70萬左右。
我重要full paid買。

不過唔係全部都係

攞年薪一半嚟買架車你自己覺得合理？

Alphard 之都

Toyota Coaster

alphard
prius
serena
sienta
stepwgn
corolla
jazz
fit
ford ranger
jimny
tesla
freed
bb

Jimny正 必定要改嘅車

有咩問題？

警車

月薪6萬，買35萬車，我當唔係full paid, 月供都係6千零蚊，真係唔覺得有咩問題。

ae86

Tesla 週圍都有
多過benz

6000幾蚊一個月，仲未計你養車嘅錢如果你攞嚟買份年金又好，投資其他野又好，當4%回報一年，你計吓自己揸20年車會冇左幾多錢你好有錢梗係冇所謂，但唔應該發生係一個搵幾皮野嘅人身上囉

更何況唔應該係用份糧去養架車，養車嘅錢只可以係喺你啲被動收入道嚟

你係咪計錯數呢，養車錢，你養部錢7同養部新車，差得幾遠呢？依家係講緊幾多錢年薪買幾多錢既車，唔係講緊應唔應該養車。你買得車，養車條數一早計左，依家係講緊買幾多錢既車先岩返個年薪。
搵70零萬年薪既人，如果想買車，會買唔起34萬既車？我唔講其他人，我自己己經得，重要full paid買，超輕鬆果隻。
（唔使講咩要儲錢買樓了，我己經有樓，有家庭）

我一部新車可以渣5-6年先換，我一年儲到大約20萬左右，到換車果陣，我己經儲左過百萬，又可以換車，都係換返咁上下價位，真係好輕鬆。

而家唔係講緊買唔買得起而係買架30萬嘅車對一個搵幾萬一個月嘅人成本太高

你啲錢就去晒架車，到人哋買第二第三層樓你仲講緊架車

關你咩事 又唔係你d錢

見仁見智姐
小弟部車係兩個月月薪
都揀左上會

原因係
1. 我點都買全保嫁喇
2. 供車利息2.5厘，我投資係5厘

2個月月薪買車就合理啦

係你覺得30幾萬一部車好似好大咁0者，我真係覺得無咩感覺。又要成百萬年薪先買得。5-6年先用30幾萬，我覺得係超值。

用佢logic
買5m 樓一年起碼要搵20m

Odyssey RB1, RC1

你架車揸完啲錢冇晒，你層樓會唔會住完冇晒呀on9仔

30幾萬唔大，但唔係for搵幾萬嘅人

HIACE

揸完啲錢會冇晒？
你嚟嚟去去淨係夠錢揸啲cheap車就梗係啦

仲係道撐攞車嚟同樓比柒撚咗仲唔匿返埋

搵幾萬既人都渣到30幾萬既車，你渣唔到，你真係要檢討下啦

駁唔到呀
唔好spin啦
撐得五毛周柏豪同多人運動嘅咁的level

棄鳩事同你嘈，咁中意嘥錢咪嘥飽佢
30幾萬以上嘅車屋企有2架，但從來都唔會用份糧去養車，就算老豆搵300萬一年都唔會你自己咁做唔緊要，唔好合理化件事，好多細路上連登，第日有樣學樣

你咪其中一個細路嘍，拿爸爸出黎講

noah voxy